《絲打入》高佬樣矮仔定弱智樣高佬

高佬樣矮仔
弱智樣高佬

咪問埋啲戇鳩野啦 現實兩個都唔會揀
啲女揀個spectrum係 正常樣至靚仔 175-高佬

咩嘢叫做高佬樣

咁搵唔到那個範圍既係咪做老姑婆先

弱智樣高佬起碼真係高
你高佬樣矮仔有咩用

即係齋睇樣會令你自動腦補佢190cm16舊腹肌既

唔知
但肯定唔揀樓主呢種弱智

高佬樣矮仔
咩係高佬樣

睇啲女鐘意樣定身高

fuckboy樣

港女標準答案: 揀錢多

正如連登仔會揀波大果個一樣

矮仔樣高佬定弱智樣高佬阿
高佬樣通常柒

16舊

高佬樣通常眼細單眼皮鼻低，北方柒樣
矮仔通常先輪廓明顯

坐低個時你就有個高佬男朋友

睇個樣覺得高既

身邊啲矮仔柒過高佬好多啵

冇錯

呢條友得150

想含

而家咁多高佬揀
唔洗揀d樣衰既高佬啦
不過矮仔就更加冇人要

香港明顯矮仔多